

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 3308.32

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 3308.32

TAXA ADM Calulado: 2757.05 / TAXA ADM Retornado: 551.39 
Valor Bruto Calulado: 5513.98 / Valor Bruto Response: 3308.32 | FALHOU
